[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [517] 好多囡囡玩

完

[I/A] Dragaylia world iceborne 失落的龍絆 [517] 新手開post

推邊個

留名

Ching醉曖龍絆

失落的龍絆真龍TELEGRAM GROUP 約戰區

宣傳下先

Why null

我女仔黎 有冇大大預約帶光牙

有鳩小妹

唔建議熊大大含血噴人

想約

唔建議onjj大佬含血噴熊噴血噴人

你唔含點噴人?

新手lm
請問首抽應該抽邊隻

新手lm
請問大大
點樣打到古古力巨象
刷左幾日影都無隻

一間俾人cap圖話我地唔答新手...

問問問

執染

錢關超級?

首抽要問hion妹妹

點解唔問你老公？

呢度冇絲打
得有鳩小妹同正常小弟

好多喎 男人應該唔會嚟m嫁?

G捉唔到生物嬲到黎M?

聽講一路打爛輝龍
一路auto掛錢關會易出啲

請問GRRM捉齊7毛吉未？

做乜係咁針禾

想講7毛吉好易捉
7隻捉晒都係一個鐘多啲嘅事

建議3月6冥赤武試試

派1萬大家撚住點用？
除咗撐黃食店同捐星火
想留5千買PS5
有剩去飯堂食牛
1蚊都唔比龍肥

新手想加入小圈子

1萬課晒落龍肥

再也字頭揸fit人

gun未，有得更新

Ching 我每日都有上線

呢度咪係

真，我食飯痾屎都上黎講

糖水係咪已經4左

十抽卷係咪摶限好，唔駛留比下個pool

抽 如果真係好想要

佢d體毛識自動回復

咩都唔抽
留到執笠之日

想去GRRM屋企參觀

已經大爆死咗
再也沒法解日任

高級都刷唔到
想㩒走場唔想auto

無限體力架喎auto十幾場實會有

驚咩 下次見又614x8了

毒bug你係咪fix左

蘿莉槍 奇美拉 87xx戰有冇機會打下超光

仲會唔會有激情超龍

激情超級馬拉松冥赤龍？

我等ps5出左再回龜ps獵人

Bye

Null Wt

約11點 消20毛

超唔超水

佢日日都嬲

我見你俾人掃到尾就null到走場

Null你啦

對吾治

做離家出走基金

岩岩搽完handcream隻手跣親

到手之前就洗哂

離家出走完仲夠唔夠錢買PS5?

想知幾時會拎到

租個擋房接客應該得

拎一半去租劏房 邊接客邊收錢邊儲買ps5

聽講莉莉公廁協會啲人鍾意奶西
收錢被人奶下 好快買到

想學email咁買埋樓 但又冇波

百貨應百客

想知全巴有冇助養email

有
佢買咗patreon 最高級

點解唔助養埋牙king?

我開個 助養ok?

55

唔係話出年2月咩

開台直播畫畫？
做埋肥蛙果份

新手路過留名學野

小妹留名

直播剃腳毛

無咩興趣

個topic假到

=,=

我見到牛丸玩龍絆

你女神比人追擊喎

嘿巴超級老海鮮

原來無表態
唔再睇佢YouTube

請問阿波羅值唔值得升?

好多人嚟m喎呢度

發生咩事

你臭海鮮

WHY

邊個

why 屈me do ceo

updated唔到

Mo屈

iOS AppStore 正常

又係伐由

無自由 又無機打 屌

轉投iPhone

無自由中 點買…

上網訂

買部11送我ok

-.-

GRRRRRRM

今日，最後機會

復刻都抽得姐

聽日光牙 師兄們龜位未

趕唔切打光牙用就冇用

S大大諗住一星期畢業？

唔龜

有30暗角130尾發緊MO

幾時有得角換尾

見到寶寶睇輕小說

唔通玩龍肥咩...

冰度見到?

在家發毛中
想打機機

Maple

今集快到

而家睇先

隻龜真係巧得意

牙龜

買

買龍絆ac

笑jor

34星70環肯出未

最後個討論好正 個個見奇怪嘢都諗到一個人

on大大睇中邊隻

4星法法

佢等你升晒1波5星70環先出等你刷過d暗珠

冇升過喎

冇升都過到光寶.gun

tamama衝擊波

冇打過喎

惡意賣萌

隻龜勁到仆街 又得意

2邊都好可愛

呢本好想買日版小說睇 殘體字好辛苦

差60甩就真畢

.gun

S大大差唔多成個月前就-一百甩

1分鐘後有情報

暗弓戰性龜來

3月底先開3 4星70咩玩法...即係局人用而家呢堆開光牙

又玩part 1 part 2
傻仔先課

囡囡part 2先有得抽

係

非限唔會再抽

珍

巧正喔

哪有錢

一抽忍
我隻阿波波去左冰島=.=

頂少你一日都唔duck=.=

我應得架

抵

仲有無人玩

跟頂

一個頂一個，龍肥蜈蚣

聽日開到一團當贏

@糖水友準備好未

好耐冇見過教練

聽日curry 禾ok?

終於update 到

想升70環女弓
＼

升

等食評先

連登第一個po已經話勁你仲要諗？

有囡仲洗玩龍胖

仲以為今次冇得玩奶
點知老女人70環

聽日用現有升左既入去感受下再等功課抄

想confirm下，今次條毒撚龍唔係限？

個雙倍去到下星期一
星期一都冇功課抄就畢得業

你呢幾日都忍手冇刷牙？

有得揀開咩箱喎

但我雙倍星期一完

差幾日就棄左一個月

我決定道歉了，可唔可以加入你地啲話題？我覺得很有趣！

有冇高質1Q題先？

星期一開晒唔知點㨂法

下次見就會暗614x8

好彩初哥哥覆左 唔係俾人cap圖唔理人小圈圈了

-90尾
有冇人陪禾刷

真

我特登忍手唔刷牙 刷淨尾5x 開埋箱頂多打幾場都完

who

又小圈子

想知點加入

Pokemon大師個大圈子群 有post

肥婆 小心ar

超暗有冇人帶我打？

有

G大佬
太刀登龍劍成日都唔計
玩到嬲嬲地
有咩武器推薦
機動性高 輸出唔差 又易上手

太刀俾糖水玩
雙刀易入手黎輸出唔錯
不過要刷晒5屬

雙刀 片手

太刀真係on撚9 成日紅刀登龍落到黎得返白刀

冥赤未有咁多料玩到咁多把屬武

咁大劍 一把夠打天下

應該係你紅刃就完果下出
佢落咗一級刃 你先登中
咪落多級去返白刃
問題係登龍劍成日唔count中
有時又count中一兩下

要重新學下點玩
有冇簡易教學？
同埋核心技係咩？
會心7 攻7 超心3 弱特3 集中3？

入錯post sor
出返去先

呢度咪圍爐取暖post

大劑喇你 得罪左大圈子

我岩岩都試下起你底
話屌 中伏
咁多腳毛

會唔會比人開post批鬥？
好似之前pokemon post咁

攻7
谷100%會心
達人藝
集中2就夠

大劍覺得好複雜
要預好位先可以劈落去咁
仲要蓄力
啲龍過度活躍症咪好難玩

收到線報 有張精彩d既圖圖

有分享未

咩黎 冇咁好心機追 d公仔好柒大張仲要鳩po =,=...

牙熊認同

駁5到

真慘
想當日 我自己同自己圍威喂
被人siu4 我ham4了

係時候開TG谷了

lemonadea_a

幾時再表演一個人quote60次

冰撚個蝦禾班姐妹

陣間又被人笑

最近溝到新女 無咩時間上龍絆
想同巴打們開荒光牙

扑咗師兄

原來呢度個個都有加入大圈子得我無

咪咁啦 我之前先被個ex帽咗 難得搵到新女 安慰下小弟啦

2020年仲開荒
利申 上次開荒升咗妹弓打

原來光牙已經有片睇

練咗暗短 暗槍 家康 希望是但一隻上到場

Lin?

收到風冇T0暗弓上黑暗唔會過到

facebook page

新萼牙克乜野唔知有冇得打下

睇個款似遠攻有利

岩岩起咗hionjj大佬底
原來真係小妹黎

唔好鍾意我 我心有所屬

你心屬Sbaba
又唔一齊打MHWI

Pc版ok?

PS4

出ps5咪慘慘 會唔會出隻新mh收w皮

唔係

-90尾尾

暗?

暗

可以陪打

仲有冇PTBF陪禾

有冇大大要刷暗尾

我去加入TG谷了

有陰影了

想爭撚含

+++

再也沒法含如當衫

一係出新DLC
一係出W2
Mhwi 應該ps5可以繼續玩

比返個位Sbaba先

條友175lv 睇個款就棄驚

今個禮拜勁多簡體字街場打人高,入場唔係斷線就自殺

準備咗百幾甩大暗豬準備聽日70環啲女女

又話刷暗尾

暗短似唔似冇得玩..？
鳩估 家康 蘿槍/法克 暗弓 海因

咩位冇開驚
點解要歧視我低lvl

牛丸個fd淑儀對腳真係好正 好想知i豬

會打死人

好位

要追post既...

好多人想比佢打同踢

2秒睇完
快過睇bleach

2點光牙中升建團+++

差38尾

...啪毛打la

冇人打暗高

點會冇 高暗長期有場架喎

130咗

我都係‼️‼️

122,-8‼️‼️

街場都好高汁‼️‼️

唔夠你地高汁‼️‼️

我唔係lam

做咩上連登圍威喂

有人既地方就有我

我幾時有以為過你係Lam 邊句睇得出

你果班人叫你唔好理我地呢班人喎 唔好係呢度圍威喂喇 番去圍威喂啦

又冇講錯

有無懶人包 無入tg

禾比人蝦

俾三百幾人睇到你啲腳毛

明明想拎啲腳毛賺錢

有冇link, 想入黎聲援你了

Patreon最貴plan

海鹽

1h

2個鐘後就復活啦

要賺得多過email

有冇高暗

冇

輕鬆冇問題

光牙牙

尋晚刷完130尾鳥

等onjj大神開荒完carry 我

開荒中牙ok

要出咩角

唔諗住玩

今晚想刷住8把光牙武先 有冇團隊gun

Online未 新event 打一隻雷狼就有唔錯mr同珠

肝仔唔洗要

暗弓是咪2點翻身

龍肥大師兄歸位未

識last idea轉轉守

Alex大大開直播開荒ok 唔想睇台仔了

睇到#1以為去咗口罩台

想約hi大大
Hi大大是我偶像

......

喊死

我刀咸4

仲有十分鐘激情龍絆

落街買飯 買完準備激情龍絆

diu, 又放閃, 可摸耳report 比cy

Block咗

Onjj大佬係我偶像

仲衰

中

光牙武係加攻速/防
把劍叫倚天劍

上面班師兄做咩自言自語

燃亮呀 我地唔係屠龍好基友咩

加幾多, 速刷超光克乜野連車都唔駛貓?

@G大大 @巴士佬

武漢肺炎成為萌豬

1lv加20% 2lv應該起碼30%,有機40%

shoot jer

又得罪G大大 sor

頂死佢未

改名未
我迷失在這場抗疫遊戲

頂能死你

why 頂我

中牙難唔難打？

好難打啊～唉 應該唔夠打～ 唉 唔打喇都係

oj
Del驚

唔知做緊咩就過左

點解偷打

留名睇G大佬問我玩咩再頂撚死我

新角唔係限?

carry me

出現了 Alex巴

唔問可唔可以頂死你?

阿伯正呀！

比人carry咗一場

有冇人試下?

收到風 70環光伯戰性歸來

想伏係佢對波上面

@糖水友

想升暗弓

G持!!!

男人定女人

已經有人打死左高光牙
有無人開荒 見人地陣容係GAY奶 家康 法克 女弓

短法法補啦
4分鬆啲完

用弓3分半

S1 15萬+

槍槍法弓 3分完-.-

我玩法
No爭

Ok 即升法

升jer弓

唔洗補補?

有刀有槍有法 諗緊升唔升多隻弓

用防禦鏈回血果張

有武冇角

黑弓大勝利日

有片未

直播頂住先

我玩陣閃軌 夜d上黎帶我首通oj?

今次係咪唔洗升建住？

姐係邊張

星龍樹個張?

唔記得左換張毒符

白燕騎士團

4700火花 (cow444): 弓首通是王冠毒特
轉播4700火花 (cow444): 雙槍是白燕王冠

求直播link

睇個款弓法應該用專+白燕硬食傷

暗弓

唔帶4星暗騎用毒特硬打會魂斗羅?

補克嚟喎

sorry 睇錯

皇冠

訓醒就有人過左高牙

隻驚係咪已經冇人玩? 定大家夠人偷打緊

收島風係高牙G恥

今晚先

工作室大大carry 禾ok?

教打未

咁樣打唔打到中牙？

卡基?

奇美拉玩哥

唔駛返工咩

work from hill

想我頂死埋你?

人地from hill呀 住半山/山頂呀

嘩屌

又串

想被養了

未打過

咁叫卡gay

臭雞

睇左陣完全睇唔明隻王做咩

得法D524準備要升多碌槍了嗎

通關未

個毒傷扣咁少

點解咁耐都未有cook

唔抽點會有

咩短咩槍
搞咁多做乜

又自私

我心諗，G大佬share呢張有咩玄機，原來係廣告

偷桃

到底係邊個俾G大佬頂到有咗BB

恭喜大佬

點解會suggest依個類型既廣告

don巴努力做家務
應得既

幫人搵得多小童罩掛，no 屈

原來真係有老婆

收收埋埋 今次捉到正

No屈plz

don點可能冇

哦

實捉到你

出新關都推唔郁
龍肥BYE

未抽到新5*之前係唔會回答任何問題

教我點打未...

mo cook . push ar..

唔____ 高____ 高____

珍...等到依家都未見卡基出片

續戰功能的錯

個個都小圈子仲洗乜打

正係識打中級 亂打一分鐘就過

要幾多銀先升完個建話

中級亂到唔知做緊咩

克乜嘢又贏

仲未有片

帶我打未...

有冇三隻法克幫打一場超光？
老豆劍

0243085

有首通未

點解可以咁早收工

要點
1. 由二樓卡基大大分享的
紫色甜甜圈集合分傷

想跟大大打光牙
要整乜武

524法克

未打過中暗

等好耐都冇人

升弓先 整埋把524

1弓3法?

去街場都係玩有補算

可以單刷
協力不了

點解要去街場牙

沒人玩的

有無人玩 我法/弓

ALEX大大開團未

法克614跟ok?

打錯610

仲未搞清機制就過左

勁

勁
幾時帶

街場啲人唔識企埋一齊

係咪得2細紫圈之後個紅圈要企埋一齊分傷

Curry 未 街場一弓一短2法 係咪打快d?

係
啲人跳到舞蕾宮咁遠
跟住就完場
小飛俠幾時帶我打

街場得2槍或者奶場玩得過

有得玩未

610法克留名

用咩組合打？

熊爺女神大戰黑驚

-.-...

童童？牙冰？肥蛆？

有冇片？

Email-,-

有無咁易…

刷海鹽未

未入過場

咁快就614 .gun

頭先刀短法奶贏咗一場

又唔curry

等緊coke

今晚先打

就快聖手到一把614

S大大打左未

睇下禾上線時間咪G

4點已整614 勁

...串

打未

法C+++

法夠未

大法克永垂不朽-.-...

個個都想慳4舊鋼就真

我整左弓啵...

槍了

我想慳

610槍 再刷其他是常識吧

國家隊應該係1法1弓2槍? 極穩定

有冇海鹽團

本身有520槍做乜用610

加攻速

有攻速喎
依家2槍弓法 同埋眼都羊
用槍開荒先

有無1槍1弓打
利申 未打過

新加個2隻70環升唔升得過

寧願玩穩隊

試一次

聖手緊

中級都過唔到

新70環係3隻
水槍 升黎唔知打咩
暗弓 光牙輸出手
暗補 升黎唔知打咩

curry me ok?

打埋呢場 wait

611刀得唔得

可以用D524克入街場練?

可以

同禾練啦

ok la

穩隊係咪刀法弓奶？

開未

冇晒人

槍槍弓 刀/法
真係合埋眼都過

打得叫禾

係咪打 我走左場=,=

搵多隻槍

槍弓+任意

打？

咁我整把槍啦 我弓/槍都得

無弓都係煩喎

要咩角？d524ok?

我話 你唔駛一定要搵槍 搵1個弓/槍就得

呢到除左你仲有弓

S大大

老夫唔係有弓咩

升完

得刀，可以整槍or 弓d 524

槍用奇美拉得唔得

洗唔洗524

429 9990

破盾好考功夫

招3技開左之後快能到

玩弓成日要留住個黃昏箭, 得佢先可以一下爆, 好煩, sosad

白燕 我地張卡

E巴 毒專+補血4星符

大腿團

P2 變身 要留 之後都唔駛留 除非你打得慢

破綻打得慢又會開番
用弓專既話 S2 果下補到一半條 可以計住咁開

亂禁都然...

咁樣岩唔岩？

...下

黃圈鎖最新
你地行遠啲

硬到

硬晒

我明你講咩了
一半個時先用, thanks, 岩岩好

紅2槍頂都得？

C5+1 2套 =1招技
應該可以疊10層

079 8472

係cook

652 4018

有刀我就唔開S2 咁我可以轉攻龍

wait

263 5358

試下用埋黑龍

抽5到

262 5358

既然我都唔開技 我試下第2張符

用延長buff

邊張
我用緊技能累積 諗住可以C5 2套 都係無變 C5+1 2套

免費嘢嚟
4*

打到12點？

ok

俾我試下其他護符性能

咁易打早知唔開中牙箱

有得揀

諗住升下建先 而家先6lv

個fs+12%加sp好快
連開2招s1

可以2分內 記得留S2 變身後即破
BK 可以連開3次S1

勁 反向c5

另外我應該用增益加持比較好 不過未搵到邊張同補+值

沖涼先

739 6181

想問打真水高 有咩角啱用?
想整把斧D01 用燐由定女僕好?

點左毛
2場thx

努力少少就有第2把

不過我休閒玩家 今日去住咁多先

冇咩角打唔到喎其實 你直接開街場睇D人多數開咩職就知岩唔岩洗

建呢

八把之後先升都得
都係J頂戰力啫

辣殺驚

尊重

真 荒都唔洗開

未滿武都打成咁
仲易過高龍喎

今次真係賣大包

呢個強度真係奇美拉武似開到

好佛好佛

疊到150%防仲死可以反省下

黃圈前唔好用儲力cancel
Delay既話成日見你移位

移到離哂罩.

仲有冇海鹽？

梳囉...

暗短暗槍超得1/2 點揀好 B大大

屌解我組唔到隊 支援代碼:12
有冇巴打都係咁

課黑卡?
買AC?
唔係既話搵客服la

買咗半個月 前2日仲刷緊奇美拉 唔係今日先中招掛

問下你碌鳩

Onjj bk 有冇開2圈

係買人d棄坑ac? 咁可能皮已收 最近先有個公告話唔俾買賣ac
你最好問問客服

前面冇後面有

有冇人繼續打

買自選個啲唔係咁黑仔掛
頭先send個信 大概幾時會reply?

想跟

+++
差34粒

答唔到你wo
初始號都封上網
有冇淘過平鑽先

睇嚟係bugs 我用返我自創嘅ac都係依個問題

2752297

仲有無

+++++++++++++++

4949680

-23

-19

疊圈呀

2696060

仲打緊

最愛龍肥

-13

最後2場thx

...衰人黎

打多一場ok?

謝carry

=,=...

出去整埋最後一把

打齊8把

仲有5毛，有冇人打一場

hi

搞掂

陪禾打多一場plz

好眼訓
街場la 街場幾穩喎

係咪有團隊=.=

+攻30% 真係好爽

又食糖水

no屈 只係唔記得上線

Ho ball

Ha

肯carry禾未

沒人玩dick

想玩your dick

4ham sup lo

即係有人玩dick就肯carry

卡機有片睇未

黑肉2技儲力計技傷定普攻傷？

有冇人打海鹽

me

1弓1刀2法會唔會穩d?

夠人未

未

9597183

未睇過片

唔洗睇 好似係

食埋早餐等你地carry

入未

差咩職

弓

又呃

差弓法 夠人再開

7639261

又撚me dog
block 9 u

支持

入唔入架 似你呃我多d

有女仲串D專撚毒撚

15min

係咪打錯 老夫都入左黎

明明就扑左我

唔想同我打咪出聲

仲玩緊

你係咪未更新

咁你開啦

要升隻d524弓？

我有614

你都唔入

都入唔到

5841434

拎槍穩打仲好啦

有無人有槍

街場用普通隊仲慢過龜

又null

禾街場練下先

去升槍

兩槍610都得啦

升完 街場試下先 未玩過槍

Phase 1疊圈分傷
之後鳩打就得

易打？

3MIN場好穩
槍610 弓法524
全614應該快好多

執

識打了

分半打得完 癡線

都係輕鬆龍絆算

得30金章到底換咩暗屬6星武刷高級好

利申之前換左火6星弓之後發覺打唔到高級

點解中凱冇得自動續戰

有得跟未

有兩把槍未

要咩槍
晏啲試吓玩

4星白毛

d520夠唔夠做

琴日玩好似熊爺牙肥都係610
弓法524 打3分鐘

要死了

solo .gun

有野打未

卡基喺巴哈出咗個中級auto post

lin?

有矛人刷光牙

仲solo中級?

MEME

-2

槍槍法弓穩刷定點

矛槍

刷銀章嘛

是但...亂打dou過

激情光牙 359-5021

cuming

-1

da5da

不了
中級都未打過

下

睇完卡基教學 岩岩過到中級

點解咁多人走 明明正常可以刷

點解連登矛人

帶禾未

cum

睇下片先晏啲玩

511-3590

又-1

帶我未

黎!

mo

5再信初哥哥了

比次g會

打mon hun了

仲有3個人喎佢地

咁禾聖手

刀短弓法克 分半鐘仲都幾穩下

同盟房

開JER

法要用咩符?

4p不得好死

甘細力

渣左小小

有大波波圍住要貼住打?

渣ga...

超左暗短 覺得對槍槍唔住

出門口了

其實唔洗白銀 少好多DPS

Guard左係要近身定FS?

999-5688 -1

手殘係咪換BW好d?

唔係 都係毒特啪啪啪

禾咪就係垃圾2p

高光-1

冇人上毒

想問高光牙用槍打有咩位要注意
升左副團長但唔想troll人
Youtube搵唔到槍視角

老夫大大話100%時間上到

noe妹仲打唔打

夾到應一應

Gay test passed

有冇慢刷光牙團
我廢槍

冇弓弓好慢

火屬限房

打到614先升duck

高級

高級冇wor

轉左水屬

玩家康好爽 用把刀狂插光牙屎眼

last, 未lunch

今日又應得了

而家打高火用水斧定水弓好

both 一斧兩弓

頂少一日都唔得

謝謝carry

有得頂未

街場最缺咩

槍？

黑龍定忍勁d

收工先頂

ONCE YOU GO BLACK

收到 今晚升

槍用2技既應該都係忍
但我唔明點解唔用毒特攻

頂撚死你

頂通燒好不好

好

係咪頂

準備升團長

去街場雷下先

又唔CARRY
再大大玩槍槍?

已死2次

唔知發生咩事就贏咗

好易打喎

carry未

有冇雙槍3分鐘隊

頂未

輕鬆3箱

頂能死咗你 打唔到

Why always me

你應得既

想問下真光超級街場通常會點組隊?
4法克?
會唔會用海因沃爾德?

想頂死d大佬 有得頂叫我

想比人頂

而家主流 1短3法
唔會用補師

收到

就到屋企
15分後頂能死你

冇記錯 15分鐘姐係起碼夜晚12點

thx

果個是你吧

是你吧
佢邊有咁早

又針對我

糖水咩角

70環食咁多金紙 點玩牙

我已經冇晒

請課金支持我大龍肥

狗屎垃圾驚不課了

佢12點先返 提一提你

Del jer bye

要入夜了...人不在THX

又黎

又冇code 我係咪俾人呃jer

習慣被g大佬傷害

如果冇打爆d 神通珠會點

唔夠晶龍化 隻boss會補血/食buff

有冇人carry我
我得d520槍

點解唔用法克

我以為淨係阻住遠程打boss
btw竟然有人care唔打會點

我新手唔識野...

有cook玩未

下 又係我

信長是咪buff過龍

竟然有人知道唔打會點先出奇

光高牙頂撚死 打到攰
554-0009

而家直程好似可以取代火短

5分鐘後無人就收皮

全世界都俾g大佬呃JER

真..到最尾又係要聖手龍絆

Mo

好大力？

模擬器dps 1萬5+

生性了

光牙+++法C+++

....

----

??

‼️‼️

C++, programmer出沒

有冇人打?

佢係C+++ wor

跟

槍 跟

點解冇咗#950

我都見唔到

跟隊先

唯有跟

啱啱又發生多次消失留言

係 954都唔見咗
lin登有bug?

黃標左顯示唔到

CARRYMEOK

想首通光牙

槍

帶埋禾ok?

體毛完full啦，有冇人打ga

點解睇唔到#966

聖手算

同我玩未

2633097

J大大又呃

N大大靜靜雞農左把614番黎...

買朱古力突架喎

我都買咗鳥

典解入P2唔變龍頂牙

我都就有第一把614
整弓好冇

T0

sor lo

嬲左

食野

仲打唔打？

成年冇用JJ大大打過

有老夫大大同onj大大 curry緊係打

靠你地curry禾ja

唔建議英大大成日派膠-,-

老夫碌野好勁

肯curry禾未

3969497

未同S大大打過一場...

...原來已經614左...